呀旦練巴柔！

好想比佢夾斷隻手

唔該你夾死我啦！

推

夾腸仲正啦

真係冇得輸！